[League of Legends][118]WAC

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

好

wa

K

食飯先

多個人多雙筷 ok?

連囝點做野架

??

小熊啪啪啪

月狗呢

PUBG-1

++

岩岩返到屋企
洗白白先

要打集7兩條任

畫落去架屌你
大波好正WOR

唔好再貼,唔想再打丁

出返黎

結界打J會唔會出得返黎

曾經貴絕馬鞍山、成交價高達4,400萬元的迎海5期特色單位上月入伙，但業主僅住一星期，單位就出事。主人房廁所滲漏滲到價值460萬元、相當於別人整個細單位的主人房地板發霉報銷，又噏又臭，弄得有房睡不得，無廁可沖涼，業主不滿執修工程拖拖拉拉，馬虎了事，整啲唔整啲，嬲到眼火爆！

業主去年花約4,400萬元購入恒地(012)馬鞍山迎海5期一個特色單位，實用1,929方呎，呎價22,876萬元，呎價一度貴絕馬鞍山。上個月收樓，收樓一星期，他坦言，惡夢就開始……

結界附近都要賣4千4萬......

平時著T果陣唔是IPAD嫁咩

夾加畫線

我夾都夾到啦

夾波仔

月狗

劈

66-7867-8568-7184
1111

黎啦黎啦

打撚死你地先

傻仔買樓唔搵人驗

我屌撚爆你呀

我就有樂CM
唔撚驚你

宜家請你去驗啦

唔準殺我

骸龍

空戰勁啲

想打J

WADU HEK

斬龍咁JAJA

明明話左唔準殺我 點解會咁

輸私影

唔玩了

喂屌sor

分左心沒睇到我top

私影=晒ME時間之鬼

我跳緊架喇都...

10秒你都轉唔切
我點知你跳唔跳得切呀

好串..

我趙王屌撚打哂你地啦

唔知B仔聽日仲係咪呢個世上...

早兩日放工私影叫我++
我彩佢都有味 打成粒鐘又係輸 我打個飛機唔好

你廢

佢岩岩揀英迫我跳= =

#4
通形百萬
5 小時前
GEM 小2開始睇

輸邊個唔SAY
又冇猩猩頭

5DUCK?

IUISSOQ

骸龍JENG

之後玩咩GA

係咪埃錫黎

去酒場？

WHERE

06-5198-0461-0112

等陣

接咩好未有裝

刷G斬龍？

OK

月狗帶我打G

好

搵多幾條友刷快啲

屍狗原來A組

邊到搵

冇人玩

好痛啊月狗

菊花殘

ho

合到未

要好多其他野

自自捉蟲啦

斬龍齊？

齊

打多場

多咗咁多場一個天鱗都冇

完?

吃雞個SER 閪撚到

OMEGALUL

好彩偷到條巴龍

對面渣到

MKIB一個屌推

AA-3

-1

-1-1-1-1-1-1

劈事

話龍

突擊話事高達

搵返張舊圖

Google提供的廣告

等睇本彩話男人

好撚正呢張

屌未8000M

屌緊啦等你咩

呢個位後入正 渣住波仔屌

塊面崎哂型都岩

TSM夠K型

蝴蝶真人9成9都係嚇死人個隻嫁啦
不過睇相打丁唔好咁高要求啦

但你屌緊

屌緊張相

咁我唔阻你了

CHING HO BALL

小熊

HO BALL

打丁

JAJAJA

捲捲正到

識D野

個STREAM有真人睇
比仔輪緊

我捲

走撚左

去打機呀

丁王黎既喂

LIN呢

左邊條友d頭髮好疏

4個男人黎架喎

大熊Diu da all

等陣喇 就有我BB

點解又係呢個男人

捲捲準備落場打

你收啦

捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲

準備丁蝴蝶

準備射哂落我捲到

捲捲黎啦

我捲正到我射左4次

蛋捲係雞係公廁係外星人

下次見醫生順便講埋啦

如果佢地一開波就輸會點

小建又屌牙捲個西又一齊打機

話話地

TSM狗冇

Ching ho ball

無

屌而家JANNA啲風吹咁撚快

係你愈黎愈慢

改完版61%勝率 rito好波

1

2

3

4

5

6

蛋捲7

署8

我英要完了

afoafoafo

還沒倒下

原來係沒有倒下

柒撚到呢

絕交byebye

我話用iphone好柒

=.=""你好野

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

夜眼同百萬好屎屎

話時話爆豪去左邊

柯屎

...

你想佢係邊= =

幫手= =

廁神點睇動朋監製

想跳樓

佢同車車車牌都未考= =
仲要八鳩會附近d事務所先知有野do

你唔講都唔記得仲有考牌呢回事...

點睇來自深淵

jump係咪已經收收地皮 宜家除左我英仲有邊套追得過

冇睇5g

夢幻島

NOW睇

WA

55

GREWWWWWWWRRGGGGGGGFFDVFGERNGERNEWACRTEHWTJ%$W$J%^$%^$J^啦斗冬

wac

真wac

7WAWA

8WAWA

WAC

假廢青訓哂

Good Morning
니가 있던 자리가 허전해

電王已訓

當我冇講過

訓未

電王已瞓

廢青last day

burn it up burn it up

幫賢仔報仇

點解條友咁熟口面

好大波

賢仔大過佢

精盡人亡喇

PISH 我要做實況主

晨早流流唔想射精呀

WHY我捲咁撚正 = =

Mk fung ying ying

全香港最靚女叫你揀5個 其中一個一定係佢 !

另外is who

肥9 JM 仲有兩個未諗到

肥狗同欣宜有咩分別==

馮盈盈(食煙)

香港靚女點可無黑包

🚬

EKKIE

莊錠欣巧令

食家

港女喎

來預測世界賽的獲勝隊伍，預測成功可以獲得獎勵喔！

hka

Tsm

今年唔係clg就係hka啦
人腳配合都咁撚勁

屌你老母

raise your flag

柯柯柯柯柯lu might do

==

力哥返工未

做左半個月廢青,覺得好唔開心
聽日就可以返工啦

星期日

咁靜仲唔話事

支持你啦

仲話手足WO...

我支持你都唔得?

食7SS啦你

我仲有野輸咩 唔緊要啦 嬴又好 輸 又好 啲野都返唔到黎架啦

你睇我唔起呀?

英雄聯盟 一般對戰 人數缺一

打遊戲心態要好 9/30

==?

點解你今日唔洗返工屌sub仔

點解星期六要返工==

inch

yeah yeah yeah boombayah

JENNIE WEST

yin jai

上唔到網頁版既

咁就我話事啦

TSM

hands up!

CLG

金正恩

月

撐TSM

撐7SS撐TSM

手足口病

vi vom

巴哈一叫

撐CLG

ALL FOR ONE

香港最大的TSM粉絲團上線啦

7SS好野

我要做成功人士

好想玩玩了

成功人士星期六返工架

成功人士全年唔休息

係公司訓埋唔返屋企

呢D係死蠢

呢D叫成功人士

老鼠tv又升我上去新版

因為你係新老鼠

最驚老屎

老屎正

屌你老屎

賢仔一定又俾人捉走左 呢個係假賢仔

口口愛老屎

賢仔消失左好耐啦 就好似鍾意clg 既7ss

E+ LOL升LV咁快

發現有個傻佬住我上面幾層,有時搭lift會撞到佢
我一行入去佢就會對住我嗌一聲,部lift落緊去佢又會無啦啦嗌
點算好

MKIB黎

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

就係咁

拿都話佢黎GA LA

佢見到D你見唔到既野先會嗌

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

都冇出現過

一定係跟住腎仔入lift

點解個合味道入面個麵會打斜....

成日都係咁

我懷疑比人食左小小

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

我食左

食屎狗

呀！！！

你見到賢仔果陣後面有D咩

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

下個星期淨係返兩日...

mkib太重 架lift係到慘叫

信唔信我打柒你

唔好

YOU HAVE NO MANA

e波tommy

you have no clg

u are fake yin

天氣凍 食力狗煲

好熱啊

YOU HAVE NO HKA

yeah yeah yeah no mana

睇完麥樂雞TRI 第5集 心諗係咪EVA上撚左身

想食月餅

劈你

屌你老母掛機既都放出黎

人地鑽二WO 你呢

你鑽五0分

撐WAL

撐小雲

賢狗食屎

撐twice

同賢狗一齊食屎

一齊食屎

好悶 有無機打

TSM都食屎

支持

阿

事

我吃了打冷

有MO貢勁呀

唔鐘意ISSAC 不過呢個PLAY

我今日用MK仔JG冇視野E入去偷左
不過輸左

仲要有我英BGM

人地殺4隻呀 偷咩巴龍呀 9唔答8

型到

關你咩事啊銀牌仔

我金牌

小雲寶寶 不上鑽石不關台

得罪講句，成個台雞界小雲臭鮑係唯一一個真係靚
起碼臭鮑整完靚左，其他台雞係整完都柒

但黑蚊蚊

黑鮑嬌咪又一樣

唔係男人咩

好似點撚樣睇蝴蝶都好睇過鮑鮑喎CFU

= 蝴蝶雞

土炮加返D分啦屌你 好似係

咁你岩J男人我又無計既

彩CHING=男人

呢度D人乜撚都屌WO

我捲最靚

訓醒就可以返工
我是咪應該唔撚訓直接返

開支香檳

達聽日係咪去參加國慶遊行收$$

YES

+++

自己搵蛇頭啦

搵左大蛇丸

高分過彩青=唔係雞界台主

++撐國慶

到左喇我

--

有冇G打

想知個蕾兒係咪收左皮

同銀牌有咩分別==

少左個艮

有SKIN同無SKIN分別

SKIN狗也不屌

點解咁多人去影利東街個月亮

關你撚事

我都想影

LOL POST既月亮

與月亮對話

你係雞

YOU HAVE NO 7SS

OH MAN CUMON MAN

ayo ladies and gentlemen

樓下係GAY佬

變我做GAY佬PLZ

樓上IU

我係IU

你係狗

諗多左

MKIU先係真IU

咁樓下先係IU

Yes

有J架

淫雞

咁我就可以永遠同你一齊

邊隻臭G黎

G排妹

G

樓下係臭G

我係7SS

反彈

我係臭G

樓下型男

正

我的努力 沒有白費
話事!!

食屎啦TSM狗

白費了

垃圾我英終於完撚左
唔洗再每個禮拜扮有睇 YEAH

YEAH

跳樓未

想做GAY佬

加返ggc好友未

你仲有娜璉

我就係娜璉

同你好熟咩

ahhhhhhhhhhhh

你冷靜D先

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

YOU HAVE NO WAC

冇我英睇 哈哈

身邊冇IU粉

HAHA

有人話: 條條大路通羅馬
我就話 : 條條大路通陰間👻

我就話：事

?

第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季第三季

Q:你犯過最大既錯誤係咩
By far :加入Origen

扑暈自己

夜眼咁撚廢

百萬>>夜眼

唔怪得做助手啦 咁渣

百萬係咪廢撚左
又要青頭仔發威

佢撚夠打咩

青頭仔次次打完架都損手爛腳 幾時打到變傷殘

wac he!

分鐘

防秒話事力場

貫通

steal 98

話事
秒我生粒粒

我係7ss

好多粒粒好痕呀

咁夜都冇人wac?

廢青訓哂未

訓了

玩自殘吸送左2千分 點睇

1萬名molamola

感覺好似副副都屌打我咁

我啱啱合左三張骸王+幾張金
幾好玩

hi

JAPARI WAC

T4 LETHAL屌虐力狗

c

換左班底唔撚使睇LA

WA了吧

拎把MINI14射撚死你

力狗朋友

屌你老母嗌完餐就去後面等啦 又唔係見唔到咁多人都等緊

M記

下次再見到呢D人就一下神龍擺尾踢佢出去

下次再見到呢D人就上連登開PO

都得

南美leesingod

可以話事嗎？

no

wac hero

話

TSM狗冇呀屌你老母臭閪

再話
利申CLG狗

樓下Apink粉

樓下係狗

汪汪汪

[black]靜靜雞話事[/black]

----反彈----

次次都爭唔到

屌你老母大家姐

樓下金城武

樓下做我男朋友

好想屌到腎仔嗌救命

紅日成條街都係人

今日國慶

樓下比大家姐屌到嗌救命

今日係海難港殤日

返工真快樂

每朝都同自己講我係GAY佬

樓下係雞

鳩白受死

TSM狗冇呀

有咩慘得過curry4個垃圾仲要俾人屌

比琴日隻老屎屌

你唔嘴佢 好屎

覺唔覺D賓妹好撚阻街 紅日出街真係好撚慘

如果可以我一定搵個炸彈炸柒菲律賓呢個垃圾國家 屌你老母

炸撚死哂D死賓妹

文識屌埋

行兩步停係到 企撚哂係地鐵站門口 屌你老母咩

文識有無屌過賓賓

會生黑色粒粒

佢下面成碌彩虹咁啦

想睇

文識屌盡天下女人

屌屌屌屌

我要我BB就夠

蛋捲個西都係彩色

老老柒柒 今時今日仲玩jinx係咩心1態

又話唔係用黎屌

用黎睇 睇佢俾人屌

貢變態

唔係用黎屌WOR= = 我屌大波妹唔好

聽日又要返工

咁勁

又要返工比sub仔屌

我d愛著左火
挽火～～

天團

想轉工

東南亞天團
D賓賓最like

我就是賓賓

HEHE

唔想返工

唔想返工
日日屌女 日日去旅行

你老細黎wor

好想唱K

就像最後一樣

點解我老母唔比間屋我收租
咁咪唔洗做囉= =

英國牛津女吸毒斬男友 官指太聰明免入獄

女人擔摭好撚恐怖

=見到都要保持1分鐘距離

3個身位既行人路行中間 又生得矮又唔舉高把死人摭

女人應該絕種 得返男人單性繁殖

岩哂你

今日咁熱

啱

點解聽日又放假

想見女同學呀

呀

等30分鐘都冇車 一行開就有

[/quote]

[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

點解連仔冇bam我

掛住數錢 唔得閒

support

明知山有虎 偏要話事！

虎吃雞

電吃分

腎吃屎

幾時買pubg

我買左會唔會有人同我玩

唔會

玩唔到 比你玩

why me

G持

喂 屌你老母

吃了蛋捲

$$$

ACTION IS CUMING

見到私影想要PBUG

VI VON ZULUL

已買 有冇人++

MO 玩單機

我同你玩

點解你咁好人

無人同佢玩炸 傻鳩

我無買隻驚 部機又頂唔到

買完自己單機輸下先啦
我驚你裝都唔識汁

幾時送俾我

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀學語錄音室溫

係都送俾花仔先

岩啦 兩個都冇MIC

你果份請你未

搵工

想要PTGF

here

花狗 知唔知我蛋捲住邊

痴撚線 臭G

蝴蝶定蛋捲黎 咁撚似樣

JENG

雞竇

外星雞竇

邊撚到似

唔係蝴蝶咩

髮型

我的眼睛

pubg++

力狗做sub仔未

做7仔算

sub仔=$$$$$$$$$$$
7仔=$

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

廢青=

What's up nigga

我知文音住邊

點解你可以連洗咁多個CM? REPORT先

On9 iPhone

垃圾連登apps

連出5個reply

SY識連狗 你地小心D

睇完KINGSMAN 光頭仔死個幕

我屌你老母 未睇呀

riot 先係最TOXIC

黑長直梗係睇imaqtpie

入去見到佢 : 成功通關耶 有沒有
我->即走

髮菜人不了

+

想買個黑色MASK扮韓狗

D韓狗帶有花紋嫁

MK

光頭仔

又要打丁

點解個天都唔俾我玩PBUG

點解我入唔到PBUG

入到喎

點解我會入左測版

點解佢要FAKE我

加我 習近平

紅豆我有冇你STEAM

突

LAG到屋仔都入唔到==

廢機咪柒玩啦

較全低
不過啞仔其實唔岩玩呢隻驚

打得字黎都死左

無ingame chat

其實大家姐明明有咪咪
點解唔用

唔係真事呀

啞仔其實唔岩玩呢隻驚

有咪 但唔敢講野

啞仔返去玩SOLO啦

點解我人都睇唔到就死左

有冇ching手把手教學

想比我BB捉住我隻手仔教我玩PUBG

我頭先一出機就開左遮 飛左成世先落地==

好似唔知禁實向下會飛快D

唔打機了
CALL G 好過

去台灣搵台狗花屌台妹

唔敢面對

比人含到雪雪聲好過打生打死比D垃圾雷LA - -

SSP 真係好方地
好懷念

垃圾地方
好撚多呀差坐撚哂係地鐵門口間7仔

你打哂

讀緊小學個陣同過D差仔打交
打到佢地走夾唔抖

輕鬆CARRY

你流血佢地仆街
仲唔走咩。。。。

走呀
我唔要生粒粒呀

SSP 有咩雞出名

好呀

話到第三季出個日

打到D差仔生粒粒

😎👌

唔好打我

肥叉

NA toyz

乖小孩要睡覺了

乖小孩要話事了

統神係唔係家變

What事

係咁唱SAD歌
之後CHAT ROOM話家變
佢個樣又好想喊咁

利物浦想典呀

再給我兩分鐘

肥統不嬲鍾意傷心歌

WAC!

差唔多了

咩

蕉蕉蕉蕉

不愧為我偶像tyler1

Rank rank rank rank 1

S+

話事之夜

食屎啦tsm狗

我唔係

你唔係冇人係

7ss唔係tsm狗

今日開始 廁神話事

？

醉愛比爾森

DL之鬼

有TSM睇未

禮拜5 3點

好！一齊睇佢死！

力狗呢

好想睇bj開外掛招大打兩條友

好想話事

WAc

WAWA

會放創世同法路特果隻原初龍真係CANCER到

是時候了嗎

淘寶109元的床。

救命，我呀媽係咪痴咗線

佛山詠春係由贊先生開始

又係美好既一天
我愛返工

好的

叫春月師傅

依家啲月餅有紅豆餡

風塵之中定有性情之人

冰皮紅皮正牙

大家姐開台玩pubg未

我連人都睇唔到 點開

渣GA

<img src="/assets/faces/mf/agree.gif" class="hkgmoji" />

點解係正常野

D台狗好柒 死幾十次話冇俾人單殺
跟住我/all 問對面 對面話有
佢就掛機

我平時都係咁

點解冇人開台

大家姐唔開PUBG

咁你開

晏d開 希望有人教我玩

希望唔好係同今晚睇電視一樣

咩黎

1033

123

321

1234

4321

12345

54321

123456

654321

1234567

7654321